［轉貼］恐怖故：開學第一天，我跟世界說再見

是咁的
今天升中學第一天
爸爸特別緊張，說親自送我回校
因爸爸正在工作中，所以他渣公司車來接我
爸爸這個暑假已經很多晚不在家，
而且每個週末夜晚，媽媽也有邀請朋友來家裡玩
所以每次也叫我到婆婆家睡
今天爸爸來接我，我真的很開心

其他同學看到爸爸的公司車也議論紛紛，
好像很驚訝的，看來明天我應該自己返學
避免被人笑我是小學生

第一堂 老師讓大家自我介紹
當我介紹爸爸時 大家也很憤怒
有人大叫 狗 有人大叫 殺人犯 強姦犯
我說我爸爸是好人
平時在水塘工作，最喜歡渣公司車去水塘睡午覺
有時帶我們去郊區玩
我不明白他們為何那麼激動
我一下子控制不了 哭起來
老師其後控制了場面

小息時 我到洗手間裡
突然有一大班同學，高年級，低年級的也有
在門外偷望我上廁所
他們說跟我爸爸學習
我很尷尬 很想哭

到了午飯時間，我發現我的飯盒不見了
同學們也不出聲 幸好職工發現了
他送了我一個白汁海鮮意粉和凍檸茶
他說公司會鬧，所以叫我帶入廁格吃
味道還好，但是有點腥和咸
他說他還有一個黑狗親子丼，
但我說飽了 因爲我估他捉弄我

放學時 在回家路上 我被陌生人套上麻包袋
打了很多拳 亦被打到了左眼 我很痛很辛苦
所以沒去補習班即時回家找媽媽

一開門
媽媽和兩位叔叔朋友
在家內赤裸裸的不知在做甚麼
媽媽和兩位叔叔像很享受
媽媽的叫聲我在門口也聽得到
當媽媽發現我早了回來 即時跳起走來
跟我說甚麼 爸爸成日不回家
她很寂莫 很需要 爸爸這三個月又經常加長更期沒回家，之後她又突然發癲似的打了我一把掌
說我阻住她們
我崩潰的跑回房間裡哭
我打電話給了小學的朋友們，他們很多自從6月放暑假時已經沒回過我，今日終於找到其中一位同學
他和我說了很多，然後我上網看了很多
看到爸爸工作的樣子和片段
我覺得很羞䎵，
我打給爸爸，爸爸說在工作中，不能跟我說話
但我聽到電話後有年輕女子的慘叫聲
我很絕望，爸爸一直說自己的工作很正義
亦因爲這個暑假的加班費很多
他說國慶要帶我上北京旅遊
我很傷心 我在露台跳了下來
在着地之前 我一直在不同樓層聽到有人叫喊
「五大訴求，缺一不可」
「香港人，加油」
我用最後一口氣
說了一句支持成立獨立調查委員會

不幸的是 自殺是會下地獄的
我在地獄裡 看到林太
林太說自己不是壽終正寢，只是暫時落地獄
說自己沒做錯 然後官兵帶了她去第64層
閻羅王說錯的不是我 所以把我送回現世
不過回到現世的那一刻
我來到了一個衝突地點
我就立刻被人用槍射殺了
我看到 殺我的 是工作中的爸爸
然後 我就在第64層和林太會面了。

利申：支持一國一制，支持解放軍入城